同事住港島笑我住新界

我公司係上環，個同事成日笑我住得遠晨咁早出門口 ，又話新界多數都係d平價樓，唉真係唔知佢係講笑定認真

唔笑下人 你同事邊得嚟有優越感

乜嘢垃圾公司仲未有得WFH，我笑鳩你哋兩個先

一巴車埋去啦

返港島好貴車費

我收工去做gym 都比人笑住得遠
返工係D人知我外國讀書 唔係冇貨唔掂
先冇笑鳩我住新界 有個同事住屯門聽過佢比人串過幾次

咁佢係講事實嘛

的確係

中聯辦隔離